見到有人用打J黎同達仔個單野比,我真係笑撚左出黎

條BACKUP狗係未經授權下用達叔啲片賺錢,仲要係FULL BACKUP,剪片都慳撚返,就個個月有咁撚多錢收,竟然有人覺得無問題,真係難以置信

有人話我地打J睇片都係侵權,我真係笑撚左出黎,第一,打J無錢收唔再講,其次,打完J亦都唔會DOWNLOAD啲片拎去賣咁撚狗,用呢個例子黎類比真係偷換概念得好撚緊要
再講,我地睇A片無比錢係問題,比你攻擊,唔代表BACKUP狗就無問題,到底係咩心態先會覺得有睇AV無比錢就等於無資格屌鳩BACKUP狗

我屌你老母呀BACKUP狗,咁樣侵權係扼殺緊創意行業呀屌你老母臭閪

呼籲咁多位巴打REPORT個垃圾PAGE

賤撚過狗

咁AV 個澳門線上賭場已經係借av賣廣告啦😒你又睇
利申無睇過達哥

澳門線上個啲咁撚低清

好廢 冇膽入個post嘈 只係識開新post

邊個post?

盲閪識唔識睇時間？